\begin{song}[remember-chords]{title={Ljubezen iz šolskih dni}, band={Prelom}}

\begin{kitica}
d   e   d#   d   G   e   d \\
G    e   f     G
\end{kitica}

\begin{kitica}
G7      d     G7    d    C   a   C    a \\
Rad se spominjam svoje  prve  deklice  ....... \\
           G7      d    G7     d   C    a  C    a \\
ki me kot šo ... olarka rada imela je  ....... \\
           e              d#             d \\
    pa prišel je dan, ko sva oba spoznala, \\
 G             e                 d                  G \\
  ... da mlada sva še za ljubezen in sva se razšla.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Ko sem se zavedel, da sem sam, \\
   F \\
pred očmi zagledal sem lik poznan, \\
    G \\
bila si spet ti, \\
                F                 C \\
ljubezen iz šolskih dni. 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko pa v življenju sva se zopet srečala \\
in svojih šolskih dni sva se spominjala, \\
sva priznala si, da ljubezen je še ostala, \\
a pot življena naju že preveč ločila je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko sem se zavedel, da sem sam, \\
             pred očmi zagledal sem lik poznan, \\
             bila si spet ti, \\
             ljubezen iz šolskih dni. 3x
\end{kitica}

\end{song}
